啱啱屙咗屎，但最重要嘅係

啱啱屙咗屎，但最重要嘅係

抆屎既時候無屎漬

唔洗抆到屎眼損

有無人試過？

唔洗抆屎嘅感覺真係好爽

你抆左你個嘴呀

恭喜你加入咗藝術派

呢d叫尋香

幾驚你話屙完最緊要影張相，之後一入呢個post見到你督屎

唔洗抆到損嗰種感覺你明唔明？

媽咪話食完野要抆嘴，你抆咗未

你唔講我都唔記得
下次我補番

我啲屎仲要 好完美無爛
搞到今日心情都特別好